果三條女有冇BNO 對上三代係咪香港出世

成班五毛話炒車？炒你老母

我就唔承認果三條女係香港人

割蓆：
無BNO唔係香港人
97後出世都係中國人

同意第一點，以後冇BNO一律歸類做支那人

98jj

咁香港人咪愈嚟愈少

咁你有冇?

香港地起碼350萬人有BNO

冇BNO果班怪就怪自己老豆老母

土生土長純種香港人，老豆老母原居民

我而家問你有冇bno呀

97後在中國香港出世
法理上係中國人
除非有外國籍

有

港女本身就係垃圾

傾計有相有計傾
貼出黎唔好淆

ON9仔我點解要貼？

你貼左你自己先

屌你咁新界班鄉紳先有資格做真香港人

覺唔覺無bno無資格上lihkg

有你點先

成件事問黎問去真係好on9
問人係大陸落黎定香港
成件事根本就輸打贏要
係大陸落黎啦 成件事fit哂 可以更憎大陸

利申：討厭大陸人，但我都肯定香港人都唔係d咩好野

覺

大把98後反共既人多過你班渣bno既老屎忽啦

屌真心膠左 無睇名回post sorry

香港人特色
拎光環，排除異己，慢慢將自己變成少數
所以點解本土愈搞愈小眾

ho ball

睇埋上三代都on9
幾撚多香港人係50年代落黎
都係講緊兩代

我唔係咁既意思

好多時有狹義同廣義兩種分別

只有明確區分敵與我，先可以建立群體意識同身分認同

Ching ho ball

最低要求父母97前都係永久居民

對上一代係大陸人既香港人反感

yes
唔係原居民都唔可以入我地香港人數

有bno 都唔代表係純正香港人
利申有

三種證（bno,特衰,入境匪國）都無，97前出世叫乜

冇bno，冇特衰護照，冇入境匪國證（所謂回鄉證）又點計？

你移左民？

冇

只有BNO班人可以去革命然後建國

利申：遲幾個月出世無bno嘅人

無去旅行唔拎有咩問題

咁你應該只係無申請特衰

夠啦

唔鍾意旅行，所以三種證都無

無，我問下其中一種可能性

好過你班網上建國既大英雄啦
旺角事件身邊有唔少98後去左 估中有唔少朋友企去前面食催淚彈
仲有98年無18歲？你學識計數未

有bno就代表正統香港人
真係戇鳩
原來份護照重要過思想行為
689同淋鄭一定係純香港人 絕不奶共 一定唔會做大陸人行為

好撚彩我揸bno 20代以上香港居民 未去過大陸

咪撚比我見到你班老豆游水落黎既蝗係度扮土生

提BNO?
等…

蓋清 ho ball